{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H500337",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "신덕식당"
    },
    "text": "シンドク食堂\\n\n全羅北道高敞郡牙山面三仁里29-8\\n\n豊川ウナギは小川の奥深くまで海水が入ってくるところで育ち、船が黄色く背中が青黒く口が凝っているのが淡水ウナギとウナギの中間です。 このような豊川うなぎの特徴で有名な新徳食堂は、父から続く家系で1964年から韓国料理を運営しています。 2代目のチン·ヨンギ社長は海と満ち潮を利用して自らうなぎを飼育し、タレには数十年のノウハウが込められています。 このような味により、新徳食堂は韓国観光公社から指定業者に選ばれ、保健福祉部長官賞や様々な放送局の出演を通じてその味が認められています。 午前10時30分から午後8時30分まで営業時間を持ち、第1週と第3月曜日は休業日です。 そしてシンドク食堂は200席の規模を備えており、部屋は計7室です。",
    "QA": [
        {
            "question": "新徳食堂はどこにありますか？",
            "answer": "新徳食堂は全羅北道高敞郡牙山面三仁里29-8にあります。"
        },
        {
            "question": "豊川ウナギとはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "豊川ウナギは小川の奥深くまで海水が入ってくるところで育ち、船が黄色く背中が青黒く口が凝っているのが淡水ウナギとウナギの中間です。"
        },
        {
            "question": "新徳食堂のオーナーは誰ですか？",
            "answer": "新徳食堂の2代目のオーナーはチン・ヨンギ社長です。"
        },
        {
            "question": "新徳食堂はいつから韓国料理を提供していますか？",
            "answer": "新徳食堂は1964年から韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新徳食堂のタレにはどのようなノウハウが込められていますか？",
            "answer": "新徳食堂のタレには数十年のノウハウが込められています。"
        },
        {
            "question": "新徳食堂はどのような賞を受賞していますか？",
            "answer": "新徳食堂は韓国観光公社から指定業者に選ばれ、保健福祉部長官賞などを受賞しています。"
        },
        {
            "question": "新徳食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新徳食堂の営業時間は午前10時30分から午後8時30分までです。"
        },
        {
            "question": "新徳食堂は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "新徳食堂は第1週と第3月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "新徳食堂は何席の規模を持っていますか？",
            "answer": "新徳食堂は200席の規模を持っています。"
        },
        {
            "question": "新徳食堂には何部屋ありますか？",
            "answer": "新徳食堂には計7室の部屋があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 366
    }
}